Ik was heel blij om te doen wat hij vroeg, en zo een van de te worden bevoorrechte toeschouwers binnen de overwogen behuizing.
Ik heb gefaald vind Lord Hilton bij zijn huis, maar er werd mij verteld dat hij van hem werd verwacht Londen tegen de trein van zes uur vanuit Waterloo; en zoals het toen was om kwart over vijf ging ik naar huis, nam wat thee en liep naar toe het station om hem te verslaan.
HOOFDSTUK VIER DE CILINDER OPENT Toen ik terugkeerde naar de gewoonte, ging de zon onder.
Verspreide groepen haastten zich vanuit de richting van Woking en een of twee personen waren terug.
De menigte om de put was toegenomen en viel op zwart tegen het citroengeel van de lucht - een paar honderd mensen, Misschien wel.
Er klonken verheven stemmen en er verscheen een soort van strijd om over de kuil te gaan.
Vreemde fantasieën kwamen door mijn heen GEEST  Toen ik dichterbij kwam, hoorde ik de stem van Stent: "Terughouden!
Terughouden!"
Een jongen kwam naar me toe rennen.
"Het is a-movin '," zei hij tegen me terwijl hij passeerde; "a-screwin 'en a-uitschrapen.
